蘇狗應梁剴晴要求唔再出連加特了

因為一出佢要同我做愛謝罪

連美斯馬上掛靴

我要同凱晴做愛

今晚又最聯

又連格傷埋搵豬
個天都要逼我同剴晴做愛：P